* Label:
()
* Description:
AQL Expression completion:
()
* Text:
()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
- 
* Description:
AQL Expression completion:
- 
* Text:
- 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
OrderedSet{}
* Description:
AQL Expression completion:
OrderedSet{}
* Text:
OrderedSet{}
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
Sequence{}
* Description:
AQL Expression completion:
Sequence{}
* Text:
Sequence{}
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EAnnotation
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EAnnotation
* Text:
ecore::EAnnotation
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EAttribute
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EAttribute
* Text:
ecore::EAttribute
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EBigDecimal
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EBigDecimal
* Text:
ecore::EBigDecimal
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EBigInteger
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EBigInteger
* Text:
ecore::EBigInteger
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EBoolean
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EBoolean
* Text:
ecore::EBoolean
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EBooleanObject
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EBooleanObject
* Text:
ecore::EBooleanObject
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EByte
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EByte
* Text:
ecore::EByte
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EByteArray
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EByteArray
* Text:
ecore::EByteArray
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EByteObject
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EByteObject
* Text:
ecore::EByteObject
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EChar
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EChar
* Text:
ecore::EChar
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::ECharacterObject
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::ECharacterObject
* Text:
ecore::ECharacterObject
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EClass
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EClass
* Text:
ecore::EClass
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EClassifier
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EClassifier
* Text:
ecore::EClassifier
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EDataType
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EDataType
* Text:
ecore::EDataType
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EDate
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EDate
* Text:
ecore::EDate
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EDiagnosticChain
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EDiagnosticChain
* Text:
ecore::EDiagnosticChain
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EDouble
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EDouble
* Text:
ecore::EDouble
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EDoubleObject
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EDoubleObject
* Text:
ecore::EDoubleObject
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EEList
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EEList
* Text:
ecore::EEList
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EEnum
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EEnum
* Text:
ecore::EEnum
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EEnumLiteral
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EEnumLiteral
* Text:
ecore::EEnumLiteral
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EEnumerator
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EEnumerator
* Text:
ecore::EEnumerator
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EFactory
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EFactory
* Text:
ecore::EFactory
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EFeatureMap
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EFeatureMap
* Text:
ecore::EFeatureMap
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EFeatureMapEntry
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EFeatureMapEntry
* Text:
ecore::EFeatureMapEntry
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EFloat
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EFloat
* Text:
ecore::EFloat
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EFloatObject
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EFloatObject
* Text:
ecore::EFloatObject
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EGenericType
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EGenericType
* Text:
ecore::EGenericType
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EInt
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EInt
* Text:
ecore::EInt
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EIntegerObject
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EIntegerObject
* Text:
ecore::EIntegerObject
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EInvocationTargetException
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EInvocationTargetException
* Text:
ecore::EInvocationTargetException
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EJavaClass
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EJavaClass
* Text:
ecore::EJavaClass
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EJavaObject
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EJavaObject
* Text:
ecore::EJavaObject
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::ELong
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::ELong
* Text:
ecore::ELong
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::ELongObject
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::ELongObject
* Text:
ecore::ELongObject
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EMap
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EMap
* Text:
ecore::EMap
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EModelElement
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EModelElement
* Text:
ecore::EModelElement
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::ENamedElement
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::ENamedElement
* Text:
ecore::ENamedElement
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EObject
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EObject
* Text:
ecore::EObject
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EOperation
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EOperation
* Text:
ecore::EOperation
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EPackage
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EPackage
* Text:
ecore::EPackage
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EParameter
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EParameter
* Text:
ecore::EParameter
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EReference
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EReference
* Text:
ecore::EReference
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EResource
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EResource
* Text:
ecore::EResource
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EResourceSet
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EResourceSet
* Text:
ecore::EResourceSet
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EShort
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EShort
* Text:
ecore::EShort
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EShortObject
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EShortObject
* Text:
ecore::EShortObject
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EString
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EString
* Text:
ecore::EString
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EStringToStringMapEntry
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EStringToStringMapEntry
* Text:
ecore::EStringToStringMapEntry
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::EStructuralFeature
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::EStructuralFeature
* Text:
ecore::EStructuralFeature
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::ETreeIterator
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::ETreeIterator
* Text:
ecore::ETreeIterator
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::ETypeParameter
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::ETypeParameter
* Text:
ecore::ETypeParameter
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ecore::ETypedElement
* Description:
AQL Expression completion:
ecore::ETypedElement
* Text:
ecore::ETypedElement
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
false
* Description:
AQL Expression completion:
false
* Text:
false
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
if 
* Description:
AQL Expression completion:
if 
* Text:
if 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
let 
* Description:
AQL Expression completion:
let 
* Text:
let 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
myParam
* Description:
AQL Expression completion:
myParam
* Text:
myParam
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
myVariable
* Description:
AQL Expression completion:
myVariable
* Text:
myVariable
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
not 
* Description:
AQL Expression completion:
not 
* Text:
not 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
null
* Description:
AQL Expression completion:
null
* Text:
null
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
true
* Description:
AQL Expression completion:
true
* Text:
true
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
{}
* Description:
AQL Expression completion:
{}
* Text:
{}
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

