* Label:
ancestors()
* Description:
AQL Expression completion:
ancestors()
* Text:
ancestors()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ancestors()
* Description:
AQL Expression completion:
ancestors()
* Text:
ancestors()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
ancestors()
* Description:
AQL Expression completion:
ancestors()
* Text:
ancestors()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eAllContents()
* Description:
AQL Expression completion:
eAllContents()
* Text:
eAllContents()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eAllContents()
* Description:
AQL Expression completion:
eAllContents()
* Text:
eAllContents()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eAllContents()
* Description:
AQL Expression completion:
eAllContents()
* Text:
eAllContents()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eAnnotations
* Description:
AQL Expression completion:
eAnnotations
* Text:
eAnnotations
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eClass()
* Description:
AQL Expression completion:
eClass()
* Text:
eClass()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eClassifiers
* Description:
AQL Expression completion:
eClassifiers
* Text:
eClassifiers
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eContainer()
* Description:
AQL Expression completion:
eContainer()
* Text:
eContainer()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eContainer()
* Description:
AQL Expression completion:
eContainer()
* Text:
eContainer()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eContainerOrSelf()
* Description:
AQL Expression completion:
eContainerOrSelf()
* Text:
eContainerOrSelf()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eContainingFeature()
* Description:
AQL Expression completion:
eContainingFeature()
* Text:
eContainingFeature()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eContainmentFeature()
* Description:
AQL Expression completion:
eContainmentFeature()
* Text:
eContainmentFeature()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eContents()
* Description:
AQL Expression completion:
eContents()
* Text:
eContents()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eContents()
* Description:
AQL Expression completion:
eContents()
* Text:
eContents()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eContents()
* Description:
AQL Expression completion:
eContents()
* Text:
eContents()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eCrossReferences()
* Description:
AQL Expression completion:
eCrossReferences()
* Text:
eCrossReferences()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eFactoryInstance
* Description:
AQL Expression completion:
eFactoryInstance
* Text:
eFactoryInstance
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eGet()
* Description:
AQL Expression completion:
eGet()
* Text:
eGet()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eInverse()
* Description:
AQL Expression completion:
eInverse()
* Text:
eInverse()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eInverse()
* Description:
AQL Expression completion:
eInverse()
* Text:
eInverse()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eInverse()
* Description:
AQL Expression completion:
eInverse()
* Text:
eInverse()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eResource()
* Description:
AQL Expression completion:
eResource()
* Text:
eResource()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eSubpackages
* Description:
AQL Expression completion:
eSubpackages
* Text:
eSubpackages
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
eSuperPackage
* Description:
AQL Expression completion:
eSuperPackage
* Text:
eSuperPackage
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
followingSiblings()
* Description:
AQL Expression completion:
followingSiblings()
* Text:
followingSiblings()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
followingSiblings()
* Description:
AQL Expression completion:
followingSiblings()
* Text:
followingSiblings()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
followingSiblings()
* Description:
AQL Expression completion:
followingSiblings()
* Text:
followingSiblings()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
getEAnnotation()
* Description:
AQL Expression completion:
getEAnnotation()
* Text:
getEAnnotation()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
getEClassifier()
* Description:
AQL Expression completion:
getEClassifier()
* Text:
getEClassifier()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
name
* Description:
AQL Expression completion:
name
* Text:
name
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
nsPrefix
* Description:
AQL Expression completion:
nsPrefix
* Text:
nsPrefix
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
nsURI
* Description:
AQL Expression completion:
nsURI
* Text:
nsURI
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
oclAsType()
* Description:
AQL Expression completion:
oclAsType()
* Text:
oclAsType()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
oclIsKindOf()
* Description:
AQL Expression completion:
oclIsKindOf()
* Text:
oclIsKindOf()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
oclIsTypeOf()
* Description:
AQL Expression completion:
oclIsTypeOf()
* Text:
oclIsTypeOf()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
precedingSiblings()
* Description:
AQL Expression completion:
precedingSiblings()
* Text:
precedingSiblings()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
precedingSiblings()
* Description:
AQL Expression completion:
precedingSiblings()
* Text:
precedingSiblings()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
precedingSiblings()
* Description:
AQL Expression completion:
precedingSiblings()
* Text:
precedingSiblings()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
siblings()
* Description:
AQL Expression completion:
siblings()
* Text:
siblings()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
siblings()
* Description:
AQL Expression completion:
siblings()
* Text:
siblings()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
siblings()
* Description:
AQL Expression completion:
siblings()
* Text:
siblings()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
toString()
* Description:
AQL Expression completion:
toString()
* Text:
toString()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
trace()
* Description:
AQL Expression completion:
trace()
* Text:
trace()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

