* Label:
concat()
* Description:
AQL Expression completion:
concat()
* Text:
concat()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
contains()
* Description:
AQL Expression completion:
contains()
* Text:
contains()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
endsWith()
* Description:
AQL Expression completion:
endsWith()
* Text:
endsWith()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
equalsIgnoreCase()
* Description:
AQL Expression completion:
equalsIgnoreCase()
* Text:
equalsIgnoreCase()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
first()
* Description:
AQL Expression completion:
first()
* Text:
first()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
index()
* Description:
AQL Expression completion:
index()
* Text:
index()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
index()
* Description:
AQL Expression completion:
index()
* Text:
index()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
isAlpha()
* Description:
AQL Expression completion:
isAlpha()
* Text:
isAlpha()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
isAlphaNum()
* Description:
AQL Expression completion:
isAlphaNum()
* Text:
isAlphaNum()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
last()
* Description:
AQL Expression completion:
last()
* Text:
last()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
lastIndex()
* Description:
AQL Expression completion:
lastIndex()
* Text:
lastIndex()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
lastIndex()
* Description:
AQL Expression completion:
lastIndex()
* Text:
lastIndex()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
matches()
* Description:
AQL Expression completion:
matches()
* Text:
matches()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
oclAsType()
* Description:
AQL Expression completion:
oclAsType()
* Text:
oclAsType()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
oclIsKindOf()
* Description:
AQL Expression completion:
oclIsKindOf()
* Text:
oclIsKindOf()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
oclIsTypeOf()
* Description:
AQL Expression completion:
oclIsTypeOf()
* Text:
oclIsTypeOf()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
prefix()
* Description:
AQL Expression completion:
prefix()
* Text:
prefix()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
replace()
* Description:
AQL Expression completion:
replace()
* Text:
replace()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
replaceAll()
* Description:
AQL Expression completion:
replaceAll()
* Text:
replaceAll()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
size()
* Description:
AQL Expression completion:
size()
* Text:
size()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
startsWith()
* Description:
AQL Expression completion:
startsWith()
* Text:
startsWith()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
strcmp()
* Description:
AQL Expression completion:
strcmp()
* Text:
strcmp()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
strstr()
* Description:
AQL Expression completion:
strstr()
* Text:
strstr()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
substitute()
* Description:
AQL Expression completion:
substitute()
* Text:
substitute()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
substituteAll()
* Description:
AQL Expression completion:
substituteAll()
* Text:
substituteAll()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
substring()
* Description:
AQL Expression completion:
substring()
* Text:
substring()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
substring()
* Description:
AQL Expression completion:
substring()
* Text:
substring()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
toInteger()
* Description:
AQL Expression completion:
toInteger()
* Text:
toInteger()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
toLower()
* Description:
AQL Expression completion:
toLower()
* Text:
toLower()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
toLowerFirst()
* Description:
AQL Expression completion:
toLowerFirst()
* Text:
toLowerFirst()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
toReal()
* Description:
AQL Expression completion:
toReal()
* Text:
toReal()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
toString()
* Description:
AQL Expression completion:
toString()
* Text:
toString()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
toUpper()
* Description:
AQL Expression completion:
toUpper()
* Text:
toUpper()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
toUpperFirst()
* Description:
AQL Expression completion:
toUpperFirst()
* Text:
toUpperFirst()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
tokenize()
* Description:
AQL Expression completion:
tokenize()
* Text:
tokenize()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
tokenize()
* Description:
AQL Expression completion:
tokenize()
* Text:
tokenize()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
trace()
* Description:
AQL Expression completion:
trace()
* Text:
trace()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

* Label:
trim()
* Description:
AQL Expression completion:
trim()
* Text:
trim()
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression

