* Label:
)]
* Description:
Inserts the closing parenthesis and end of an If Statement header:<br/><pre>)]</pre>
* Text:
)]
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//IfStatement

* Label:
+ 
* Description:
+ 
* Text:
+ 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression
Replacement: 1184 48 44 - 1184 48 44

* Label:
< 
* Description:
< 
* Text:
< 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression
Replacement: 1184 48 44 - 1184 48 44

* Label:
<= 
* Description:
<= 
* Text:
<= 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression
Replacement: 1184 48 44 - 1184 48 44

* Label:
<> 
* Description:
<> 
* Text:
<> 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression
Replacement: 1184 48 44 - 1184 48 44

* Label:
= 
* Description:
= 
* Text:
= 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression
Replacement: 1184 48 44 - 1184 48 44

* Label:
> 
* Description:
> 
* Text:
> 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression
Replacement: 1184 48 44 - 1184 48 44

* Label:
>= 
* Description:
>= 
* Text:
>= 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression
Replacement: 1184 48 44 - 1184 48 44

* Label:
and 
* Description:
and 
* Text:
and 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression
Replacement: 1184 48 44 - 1184 48 44

* Label:
implies 
* Description:
implies 
* Text:
implies 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression
Replacement: 1184 48 44 - 1184 48 44

* Label:
or 
* Description:
or 
* Text:
or 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression
Replacement: 1184 48 44 - 1184 48 44

* Label:
xor 
* Description:
xor 
* Text:
xor 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Expression
Replacement: 1184 48 44 - 1184 48 44

