* Label:
[import 
* Description:
Inserts the start of an Import:<br/><pre>[import </pre>
* Text:
[import 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Import

* Label:
New Import
* Description:
Inserts the following sample Import:<br/><pre>[import imported::qualified::name/]</pre>
* Text:
[import imported::qualified::name/]
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Import

* Label:
[template 
* Description:
Inserts the start of an Acceleo Template header:<br/><pre>[template </pre>
* Text:
[template 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Template

* Label:
New Template
* Description:
Inserts the following sample Acceleo Template:<br/><pre>[template public myTemplate(myParameter : MyParameterType)]
  My template with a static text.
[/template]</pre>
* Text:
[template public myTemplate(myParameter : MyParameterType)]
  My template with a static text.
[/template]
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Template

* Label:
[query 
* Description:
Inserts the start of a query:<br/><pre>[query </pre>
* Text:
[query 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Query

* Label:
New Query
* Description:
Inserts the following sample Acceleo Query:<br/><pre>[query public myQuery(myParameter : ecore::EJavaObject) : String = myParameter.toString()/]</pre>
* Text:
[query public myQuery(myParameter : ecore::EJavaObject) : String = myParameter.toString()/]
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Query

* Label:
[**
* Description:
Inserts the start of a Module Documentation or Module Element Documentation:<br/><pre>[**</pre>
* Text:
[**
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Documentation

* Label:
New Module Element Documentation
* Description:
Inserts the following sample Module Element Documentation:
[**
 * My Query or Template documentation.
 * 
 * @param myParameter the parameter.
*/]
* Text:
[**
 * My Query or Template documentation.
 * 
 * @param myParameter the parameter.
*/]
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//ModuleElementDocumentation

* Label:
[comment 
* Description:
Inserts the start of a Comment:<br/><pre>[comment </pre>
* Text:
[comment 
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Comment

* Label:
New Comment
* Description:
Inserts the following sample Comment:<br/><pre>[comment My comment./]</pre>
* Text:
[comment My comment./]
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Comment

* Label:
[comment]
* Description:
Inserts the start of a Block Comment:<br/><pre>[comment]</pre>
* Text:
[comment]
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//BlockComment

* Label:
New Block Comment
* Description:
Inserts the following sample Block Comment:<br/><pre>[comment]
My comment.
[/comment]</pre>
* Text:
[comment]
My comment.
[/comment]
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//BlockComment

* Label:
@Main Annotation Comment
* Description:
Inserts the following Comment:<br/><pre>[comment @main/]</pre>
* Text:
[comment @main/]
* Type (optional):
http://www.eclipse.org/acceleo/4.0#//Comment

